### Documentação

O sistema CAS Prodater, é um sistema mobile Android e IOS escrito em IONIC 3.

O sistemas utiliza os seguintes plugins do cordova:

"cordova-plugin-nativestorage"
"cordova-plugin-app-preferences"
"ionic-plugin-keyboard"
"cordova-plugin-whitelist"
"cordova-plugin-device"
"cordova-plugin-splashscreen"
"cordova-plugin-ionic-webview"
"cordova-sqlite-storage"
"cordova-plugin-statusbar"
"com-sarriaroman-photoviewer"
"com-badrit-base64"
"cordova-plugin-filepath"
"cordova-plugin-camera"
"cordova-plugin-file"
"cordova-plugin-network-information"
"cordova-plugin-file-opener2"

RODAR comando >> npm install